各國檢驗數與陽性比例

剛剛看到台灣網友整理

好消息是每萬人檢驗率2.34，僅次於澳門、南韓、台灣

但有點佔了人口數的便宜。

看總檢驗數的話，不只比日本少，還不到南韓的1/20...

希望政府可以加快檢驗腳步

中國隊

推